攬炒論一問

想知點解經濟上攬炒就會逼到政府回應？ 因為商家會比壓力？ 真心問

黑解隔離小明多我一粒魚蛋嫁！？
送多粒比我？我唔稀罕呀！
你要你收返佢嗰粒！
我冇，佢都唔準有！

點解隔離小明多我一粒魚蛋嫁！？
送多粒比我？我唔稀罕呀！
我要你收返佢嗰粒！
我冇，佢都唔準有！

但有機會係你冇 佢繼續有

可能我蠢，我都唔明
對於商家，東家唔打打西家，香港唔掂咩？有上海新加坡，人哋追緊上嚟，香港就乜都退步
對於政棍，個個都移嚟啲屋企人去外國，香港唔掂咩？移民去外國享家庭樂
對於上流，香港只係酒店大堂張梳化，坐陣就走，香港唔掂咩？早就移咗民啦
有影響嘅，得班走唔到嘅中層低層，偏偏就係呢班人要攬炒